隻狼有隻Boss好難打

打到迷霧森林 嗰到隻 霧隱貴人好撚痴線

卡咗30幾次 佢啲揮拳係咪擋唔到？

你當你係M就打得贏

加更教你打

齊7傘就過到

咁都難打咁你點打韋名弦一郎同韋名一心
早啲棄game轉玩第2隻啦，唔係你會好痛苦

難分真與假

揮刀果時唔好用手去揮
而係用心去揮
你領悟到咁你就明點樣打

要用陰力
唔好駁拳，要入佢中路

以前打Ds 如果隻大佬好勁
會開cheat 唔死

係咁練到無傷過

要去對馬島學左天斬先打得贏

巴打有無記錯名
呢隻已經係最易打嘅boss

即係邊隻？

隻狼唔駛斬斬斬，靠檔就得

證明好多人吹水冇玩過 呢隻我啊婆黎用腳止玩都打贏

我表弟讀緊小二都一take過打贏

樓主幾無聊先會開呢個post

猶豫就會敗北

呢隻鳩撳掣都打得死啦

may i ask how to defeat butterfly lady?

我唔知你真心定假膠啦，阿婆係得飛上天甩視角最屈姐，其他你上YouTube 教哂點打啦

出文就贏架喇

唔係屋頂跳落去就殺到咩

正常
呢隻boss最難打

霧隱貴人同病童一樣